千其唔好買旗, 所有NGO高層年薪百萬....

申利識人.

行政費去左60%.
助養兒童個D仲要比人食多重錢.

買賣黎姐, 利用人既善心
你又唔可以話佢錯, 因為佢真係有養到d兒童
但始終都係要比個組織食

用緊你d錢，去助養班高層屌女
係利用緊人既愚蠢

香港 d 社福機構真係好多仆街高層

點只百萬
幾百萬都有

唔高薪唔通同你做義工?

捐100, 10蚊去幫人, 90蚊養高層

自從知道有啲Agency係收啲NGO錢叫人捐錢之後
已經無再係街捐錢
只會直接捐比啲組織
Eg 被遺棄動物就捐比SAA HKDR之類
當然都實會中間被人抽水 但起碼少好多Layer同成件事唔會咁商業

開社福機構其實唔難
大把人用黎搵食

a準抽一半佣

依家街邊個d叫你捐錢好似跑數咁feel

因為佢地真係跑緊數
好多都係Sales黎架 受唔同既機構既委託去籌款 根本就係生意黎

街邊捐錢好大壓力 唔捐好似唔係咁好噉 特別係搵啲傷殘人坐住輪椅叫你捐

唔好咁痴線啦, 有咩壓力
直行直過

不嬲都要 check NGO 評分㗎啦

好記得有一次唔想捐就咁走 後面條友係到講 你咁冇同情心㗎

係高登講左好多年,講到口臭

不過呢啲野唔怕多講

我都試過,我擰番轉頭同佢講利用人同情心搵錢既人更加可恥,正正就係有呢一種人我先唔捐

所以變灑質咁叫人點支持

咁你做人都幾辛苦 一個三唔識七既人仲要講句毫無根據既說話你都咁在乎
自己有無同情心 點解唔捐 自己最清楚
而佢講依句說話既原因亦只得一個 就係想令你內疚然後捐錢
咁撚仆街仲捐比佢？唔擰轉頭屌佢老母都偷笑啦

驚佢有牙?

全部都黑

我會推佢地架車喪跑

有時匡智會搵啲智障出來賣旗都會買吓
見佢哋得個企字冇人同佢哋買

傷殘，廢老，WWF企街 ，黑鬼兒童企街我都唔會捐

連宣明會紅十字同無國界 都拎善款同物資娼嫖 基本上冇一個信得過啦

捐俾馬會好撚過啦

自己都唔夠用做乜仲要捐錢，留返俾d大慈善家捐啦

仲要有d係扮跛扮啞

食水真係好撚深，知道左之後真係未買過旗

我中五畢業一邊出嚟做嘢, 一邊做下義工. 玩咗2年.
自此之後我就再冇買過旗.
知道D NGO 入面D 高中低層有幾仆街

我會同佢講：我行到扯撚曬旗呀買旗

企街個d係外判既

捐既錢就係比班撚樣袋

點解要問窮撚捐錢

坐輪椅嗰啲 有部份人係行到路

仲有幾層架

捐開比馬會
其他ngo都是垃圾

不嬲成家人都唔會買旗
要捐不如去馬會算

一早唔捐
要捐就捐返本地動物組織，例如毛孩呢d

香港就係因為多你依啲咁嘅戇鳩 所以啲所謂慈善團體先越做越有

要捐 我只會捐日本地震個啲

係香港捐 都唔知啲錢會去左邊

有學生妹走過嚟叫你買旗，你唔係唔買呀？

識一個攪NGO架耶能，係FB出親post，都係去旅行，同明星開party，偶爾去下非州睇下D貧窮兒童。

班輪椅友夠鐘收工識落地行

仲未計半山 housing

仲有捐血

隨時個高層仲捐得少過你
捐嚟把撚咩

不要去HA睇醫生，所有醫管局高層都年薪過百萬

而家無再助養、買旗、捐血、捐錢
香港真係有辦法逼到人收埋晒同情心
寧願唔再幫人唔再畀人呃

一個係佢要我捐
一個係政府資助

近排發現左個外國ngo
animal rescue 黎
全部staff係volunteers

我之前喺大學站見到有個坐輪椅叫人捐錢嘅
喺暗角休息嗰時翹腳
翹完左腳翹右腳
翹腳翹得好靈活
屌，係咪以為做侍應落場休息呀？
做臨記都畀貨啲呀

仲有果d咩幫大自然，環保，瀕危動物果d，街邊果d全部受薪員工，仲要勁低人工，迫人地定期捐款，d高層就全部袋袋平安

m記最多
聾啞人士遞張卡仔埋嚟
然後攤開手掌
畀你睇下啲鎖匙扣仔
叫你捐返二三十蚊幫下佢

咁撚搞笑

從來唔信非洲無錢

一定唔會街頭捐先

屌你老母成班見到都即刻掉頭走

捐物資

如果真心想捐錢可以睇下下 Givewell嗰個List上面，睇下有邊間NGO Charge Administration Fee個Ratio

又有光環 又有錢收
又可以屌下幼女
人生贏家

「我哋機構唔收物資㗎，存倉費同埋運輸費都貴。不如你考慮下直接捐錢，以示對我哋嘅支持呀！ 」

用你有份捐既錢去叫雞

我成日諗中學呀red cross童軍咪好興賣旗嘅

邊個決定搵邊間賣旗？有冇利益輸送？如果有算唔算欺騙啲天真小朋友做童工？

利申：細個覺得幫手賣旗幫到好多人的on9

幾年無捐過錢

東華三院，仁愛堂，馬會，好似係行政費收得最少既慈善機構。

你唔捐有鬼用咩
啲富豪一野捐幾百粒

條友弱智

唔洗餞請好D既 ceo點fundraising?用三萬請連登仔你有-network?

係讀小學先貪得意會捐

支持叫多啲人唔好捐

根本果啲 on9 同死 sales 無分别

呃你簽個名咩支持小朋友，之後就會不停叫你畀錢

陶傑講咗好多年啦，佢屌得都幾勁

問題係點解香港人要無限期助養黑鬼？
到佢地大個 就難民聲請，黎香港做黑社會打鳩番香港人

有d 港女唔生性go black 完返唔到轉頭
港男連黑佬嘅襟兄弟都無得做

真係搵唔到原因要養班黑仔黎搶後代的交配權/生存空間

aggar 自從有單新聞係非洲國王 係海港城掃名牌，已經停止哂所有捐獻

就當ngo 一蚊唔收，舊錢去到果邊，接頭人食一浸，阿村長又一浸，有幾多去到有需要既人手上

根本呢d 國家係靠"窮"來搵食。 得閒就隊的慘照片出來。冇哂窮人等於斷自己財路

捐左咁多年 非洲有咩進步

開名啦

全部都係行政費養左人之後先去幫

world vision好唔好 助養咗幾年

依啲我一定唔捐，成日見到佢地好似用自己傷殘黎壓你咁
反而有見啲小朋友就會幫手買下，當幫下啲小朋友同拎個貼紙做擋箭牌

做善事一定唔會隨便做，隨街買旗太大風險

你想人地做義工咩

拎正牌昆水, 明唔明?

果班好似返工跑數咁、雖然都有啲係真心做義工既
但一個星期幾次真心煩囉，攪到好似係過路費咁

醫生要讀好多年先有既專業..你拎黎比???

比你上網捐錢你有冇做先

轉個頭收工個個健步如飛

有排旺，贏左唔少馬仔
咪捐返一千幾百去無國界醫生

點知每個星期打次電話黎嗌我捐， 又set monthly autopay , 之後屌7電話條友決定以後乜機構都唔捐

不如問好人好姐點解會同NGO買旗？係人都知佢哋要收好多行政費，賣旗嘅中介公司又係建制派。

我宣布買既都on9

月捐果d唔係義工，係籌款公司職員

都食手續費

以後見到賣旗可以拎呢個post畀佢地睇

最憎望完佢一眼就追你幾條街叫你捐錢

炮台山地鐵出口嗰條馬路
以前成日有個女人趁d人等緊燈過馬路，就隊個箱埋黎話「幫下d公公婆婆丫」
個女人仲要企定定係隔離幾秒、望實你比壓力你
見過好多怕尷尬既後生仔比佢夾硬迫到捐錢

賣旗=我地成日講一人一蚊都700萬 一樣原理

Ngo不嬲都係肥上瘦下 啲高層賺咁撚多，啲PA仔先得個$8500一個月

就算真係唔捐都係人地既自由黎
唔好講到老馮咁呀、就算幫點解唔幫身邊既人同事先？
你知唔知香港一年捐幾多錢出去呀？
要做善事自然會搵方法同途經既啦

Sorry巴打借個位黎呼籲大家8月18號唔好買旗。
Thanks。

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

二 零 一 八 年 七 月 至 九 月 賣 旗 日 公 開 籌 款 許 可 證
分區賣旗日
).pdf

份pdf第35頁﹐學前弱能兒童家長會

責旗目的: 籌款用作一
(1)職員薪酬;及
(2) 機構中心運作費(包括:租金、水電費、電話費、文具影印、
活動費等)。

癲雞賣旗黎幫自己出糧

組織個死人名寫兒童﹐
但賣旗嘅錢唔係幫班細路。

呢班仆街老千真係祝佢地個個成世百病纏身﹐生癌生瘤

冇買成十年。屌佢老母啦。賣個時都係頹賣

我想做ngo

班友真係當人哋做好心捐下係老奉咁
紅十字會又係
以前年少無知有定期捐血
跟住開始認清真相唔捐
佢重叫人打嚟，用命令式語氣叫我去捐血

「乜你份人咁無同情心㗎 」

唔會再買旗,成班偽善既人當比左五蚊十蚊幫左手
香港人夠晒假又夠晒虛偽,連機構係點運作大佬係邊個都唔查
最仆街就係大圍站出面成日叫做買旗既阿婆
次次都一條撚樣分明就係到呃飯食
乞衣一班,政府又唔做野剩係奶阿共產黨個性病臭閪

有無咩地方可以check到NGO既效率?
好多都係有限公司 可以點check

我只係打比喻姐，姐係平時翻工都攰你都唔會專登上慈善團體嘅網捐錢啦下嘛

所以我覺得喺街籌錢會受薪都好正常，不過要睇係咪養班濕鳩agent同埋個服務效益大唔大。

呢點都可以講到社區中心r 政府funding 生存嗰d

我啲同情心係畀有需要嘅人唔係畀啲ngo高層

「你咁有同情心又唔見你做義工賣旗？」

中學嗰時有 出來做嘢唔得閒

做義工幫ngo高層搵人工

是咪計錯
95 養膠層
4 養奴隸
1 養小朋友

比你講一講
打電話條友語氣真係勁撚差 所以先屌7佢
成班仆街賺撚埋呢d陰質錢

前日先同frd討論過 點解捐左咁多年錢 非洲仲係咁窮 諗諗下知道筆錢去左邊

一向唔買

只有儍鳩才會買

「x小姐，我係red cross㗎。睇返紀錄，見到你夠鐘捐血，所以打嚟提你捐血。你盡快捐啦！」

咁搵D中學囡囡去叫你捐係咪就順好多??

上次 有個呀嬸拎住個錢箱係我面前
叫我捐錢，之後我無理佢，直行直過
佢就 習 左一聲
好多都唔係真係為人
上面話咩怕俾人話而捐
咁大個人，洗咩怕依d野
我話你唔俾錢我
咁我又話你，咁你係咪又俾曬錢我洗？

唔好再咁傻咁天生

捐錢都唔好捐
留返俾有錢人捐

廢中，大媽，啊姨，岩岩出來工作的少女你講到口臭都係會繼續捐

我之前都見到賣旗就走，
但有次見到個細路好天真咁問我買唔買旗，真係唔忍心拒絕，怕佢發現呢個世界咁冷漠

天下烏鴉一樣黑
你眼見過左咁多年 非洲啲落後地方都仲係咁落後
就知捐左既錢都唔係幫佢地
最on9係香港請埋啲老人家攞住個箱叫你捐錢
唔捐又話你黑心，唔幫啲老人家，持老賣老
我每次都會大大聲屌佢地 我後生仔仲慘 又唔見你地支助下我買樓 黑心

從來NGO又好教會又好都係CAP組織

十年無買旗，一來唔知間機構做嘩善事，無留意隨時捐左比港蝗，二來如樓主講管理層肚滿腸肥連光環都攞埋，咁撚多有錢佬唔捐要D窮撚十元八塊？

當然唔買la, 自己都冇錢 買佢老母咩

NGO 一向都肥上瘦下
好憎啲老屎忽

環保團體都係啦，地產商資助。 係連登仔咁on99 話要行山唔比起樓

做衣行好多不得善終

Green Power 最把炮，有種Office就咪撚開冷氣，嘆住冷氣數錢係把炮D

最起碼大家唔好在街上理班AGENT

成班扮熱心正仆街 你一話捐佢個搵食貪錢樣就出曬黎

放假去撚下依啲agent狗就啱

同佢吹翻十分鐘水之後話唔捐

Ngo高層:我已經係減人工過黎服務社會

其實有人會唔知咩
但啲善心撚會話就算捐$100有$1幫到人都夠
你又吹佢唔撚漲

on9

其實佢哋做嘅嘢同倫敦金差唔多

你真係弱撚智

今日跑唔跑得夠數呀屌你老母

年薪百萬個堆高層都係大NGO

唔洗靠賣旗籌錢

你唔買基本無影響

點解我屋企咁撚窮
利申 屋企係某ngo高層

有冇人知電視台一年一兩次啲籌款節目電視台食幾多，同埋學校迫啲學生賣旗嗰啲係咪食少陣agent錢？

做慈善家點解要咁高人工？

大左就無理過
細個仲唔明點解啲人會搖頭 $2都唔比
宜家明了

捐比你？食屎啦

捐錢捐夠可以免稅個額就唔捐了，養NGO都好過養政府

任何一間機構有職員嘅都收行政費喎，除非唔捐。

去日本儲埋好多coins
得閒就搵間最睇唔順眼既掉一兩個5-10yen落去
等班仆街得物無所用，行政費都蝕鳩埋就岩

慈善家係捐錢個個, 唔係d高層

唔計個d拎d捐款自己用個班仆街, 做得誇國個類ngo 概人, 本身條件已經好好, 唔做你ngo, 出面商業機構搵得隨時仲多

你求其請個人, 佢地又唔會太識管理, 人材係邊都係要錢請

有間好大街頭中介籌款公司老細賺ngo錢有錢到包兩條女住麥當奴......道

諗起N耐以前俾人捉住
叫我每日捐$5幫助非洲兒童
我話我自己都幫唔撚到
佢話: 下，每日慳返個面包錢都已經得啦喎
我即走，係咁撚大愛，你捐撚咗份糧佢啦
識人做NGO，啲高層好撚仆街

一早知，買旗嗰啲都係豬玀，香港就係多呢嗰豬閪先搞到咁！

慈善機構用錢係廣告同行政費係咪真係咁錯?

根本上NGO既唯一工作就係諗點樣係你地身上R更多錢 其實好多高層概本唔值年薪過百

無機制可以去限制社福機構薪津水平，夠膽死有社福機構出花紅 近十年連1蚊旗都唔買

賣旗最賺係曝光率
唔通等你個十雞八雞開飯

所謂ngo，成日係地鐵站擺展覽籌款，租地鐵站都幾萬蚊一日

俾咗錢就等於有同情心？ 都on 撚尻

人種既問題
香港人做高層既多數係仆街

樓下地鐵站星期六日一定有班撚樣阻街賣旗
每次一出門口就帶住個耳筒，見到佢哋都掂行掂過，叫我捐錢都當聽唔到
想話我冇同情心？Sorry! I can’t hear you!

以前中學比啊sir逼賣旗 賣得少仲要比人屌

夠鐘捐血😂你仲佢講你夠鐘食藥
我果個就係到sell autopay, 問我有無興趣，又話我捐開應該無乜負擔，一唔係食少餐都幫到人
咁撚樣都講得出

我從來都唔買旗

捐？ 比你班仆街高層拎黎做表現加人工， 做咩咩總理社會賢達？ sorry你去死啦

有一排喺街有好多，返學日日都見到，我特登學左一個手語say no
點知佢開聲講粗口鬧我

之前同樓主一樣
話唔捐 佢竟然話我冇同情心

我即刻燥咗，提高聲線，同佢講
「呢到香港嚟咖，講同情心
你係咪Short撚咗呀 !」

佢真係啞咗 駁唔到

佢以為你係啞嘅唔會屌佢

香港個 d ngo 連自己機構人又管唔點，幫唔到人，全部都係維持係口號方式
一係鳩比錢諗住解決到問題

弱撚智

好多都係紅色背景

捐乜9
留返d錢俾父母/自己/對自己有恩既人用好過la
就算你幾有錢都係咁話

著住校服仲要喺正學校門口，點屌

傻人先會捐錢

淨係幫小朋友買旗
但其實好矛盾
又唔想啲小朋友比NGO當工具咁洗
又唔想啲小朋友咁細個就知道咁鬼黑暗既野
特別當佢地真係出曬汗都仲好開心咁叫你買支旗幫下人個陣

利申：細個都以為賣旗賣到幾多錢啲需要幫助既人真係會拎得曬全數

點解突然咁講? 利申唔清楚求more

晨早無視賣旗
不過班仆街寸到入地鐵站賣
有衝動想搵地鐵職員趕

成班截停你同你傾計都係為左跑數
你估真係同你講環保講地球？

u sure

不嬲都唔會捐

好心啲父母就認清事實
中學畀學校逼去儲時數就話無計啫
小朋友讀緊幼稚園嘅就咪要佢哋咁辛苦啦
特別係啲大人根本心知肚明啲錢唔會幫到好多人
何苦要自己得嗰幾歲嘅仔女無謂受罪
拎嗰半日上晝帶佢哋去行下山游下水重開心啦

NGO啲fundraiser唔係冇義工 但係好多都係出錢請人做 啲大粒野又坐底幾皮

舊登四川地震個陣真係個個上哂身咁
竟然話共產黨貪99蚊仲有1蚊落災民手都好
有部分醒水既知道損上去貪官一定貪到盡 反而比道理撚屌冷血唔係中國人 個陣全香港都因為北京奧運吹緊中國風

唔好咁啦，佢真係智障架，唔理佢咪算囉

邊個都唔會買
其實喺而家香港嘅社會福利之下根本唔會餓死人，基本野一定cover到，果d冇錢開飯乜乜乜根本吹水

再加埋有NGO喺政府度拎錢搞服務，分分鐘人地仲舒服過你

捐錢幫人，幫左高層

小朋友慢慢都會知道社會黑暗，不如教佢點樣真係幫人仲好

做得慈善機構高層，佢應該要有大慈善家嘅心態

肥上瘦下好好咩？

聖公會果檔野總幹事人工260萬

仲未計實有的HOUSING,同高層一人一部名車

以前做工程,做過唔少依類客

食你地捐款住獨立屋,哈

從來都唔會比

做得大慈善家, 首先佢要有大慈善家概身家, 所以要高人工😂

至於大慈善家心態係點, 其實我都唔太知, 我淨係知捐得最多錢個d人, 其實咪又係其他地方壓窄緊佢地概手下, 只係你見唔到, 或者根本當睇唔到

Agency不少係政治人物開,特別飯民

你試下開間一半佣去搶生意,根本唔會有生意
擺明的黑金

使撚理班撚屌咩，
剩係識係到乞乞乞，
阻撚住曬

NGO入面不知幾好搵 同打政府工一樣年年跳Point 年年收大把捐款 仲好做過私人市場
利申 做過

唔企街都日日大把人捐.

班仆街重要唔洗交稅

四川發左唔少中間人

所有NGO, 紅十,聖公,浸會,小童,無國

NGO 內部都黑

所有都黑

你唔係真係捐贈? 血比晒私家醫院收錢嫁

無, 你搞捐款發達會唔會周圍唱?

根啲人有心就自己去山區或者非洲幫人啦

點先開到架呢啲NGO

一定唔止

因為個PARTNER 食晒囉苯柒, 一係你吹水

開就得. 整D RECORD,整個網, 去政府APPLY攞FUNDING.

自從初中柒柒地比D所謂”聾啞慈善機構” 係尖沙咀呃左我50蚊，呢10年無做過善事
e加冧反起應該係D大陸狗扮聾啞

唔好問... REPORT 我都砌到靚靚先出街啦

唔係讀會計都知佢地點做數,如果我自己食酒店自助餐果時順手叫個"到會"去社區中心,叫下面影下相影小朋友食野既樣,之後酒店開單寫大數咪可以撥落去幫受助人既開支.....分分鐘100蚊之中果1蚊都係比佢抽緊水

又有D撚樣洗地

=比錢高層去叫雞呀仲記唔記得呢單嘢呀dllm

Annual Report 可以睇到事實的全部? NGO 去到受助人之間有幾多層? 果D公司又食左幾多?

有齊單據都會盡幫既,唔接生意想係果行封殺咩........開數果時要識開........自己買開I PHONE就順手買多部I PAD擺落社區中心
食開飯圍喂喂就要識得用返NGO名義搞咩會議叫下面寫會議紀錄
ICAC都識得買牛腩同茅台......NGO點會無方法開公數呢?

屌你老母
我幫助你
邊個幫我
你媽臭閪

咁講即係你捐左$100, 有$100真係去咗受助人度，你做左善事。
咁講即係你捐左$100, 有$50真係去咗受助人度，你做左善事。
咁講即係你捐左$100, 有$1真係去咗受助人度，你做左善事。
咁講即係你捐左$100, 有$0.1真係去咗受助人度，你做左善事。
咁講即係你捐左$100, 有$0.01真係去咗受助人度，你做左善事。

有咩分別，你都係做左善事嫁?

人地令你心甘情願捐錢係佢本事 唔好咁魚蛋論得唔得

識人AUDIT, 其實係造數行業, 幫CLIENT 過政府個關,
佢過所有上市都有造數成份,多少之分
你真係信份AUDIT REPORT?

有錢有FEE, 識人, BIG 1 都同你做

呢D仲仆街， 推個弱智既出黎， 同大陸D乞兒有乜分別。

你唔捐， 佢老細見呢條橋唔掂， 可能下次唔再搞佢地。 你捐， 佢見搵到食， 一個禮拜推佢出黎3次都仲得。

將中國文化帶左入黎........就係自己有著數,要識得向上奉獻同向下派.......搞到大家都身有屎果隻,就無人爆料......當然係我亂UP的推測,無證無據的,只係以工作經驗去猜測佢地既做法

YES, 大撚把路數灰色地帶....連登仔畢業未, 世界好大好黑GA

我食大家樂都做啦, 間接間接實有ON9仔去捐錢

不嬲都話d ngo肥仔到仆街

甘心比人呃就 OK, 此POST 完

捐你老母

當然NGO 唔會用到BIG4, 又唔係上市
所以唔好信咁多

等超級有錢人捐佢地算啦,佢地都唔捐得多.沒咩錢GE仲捐黎做咩(用身家百分比去計)

點解連登仔會咁天真
以為真係會計到100蚊入面有幾多蚊用係有需要人士身上

唔通政府收完你稅, 又會話到俾你聽, 你交個幾皮野稅
有幾多拎去起港豬澳大橋, 有幾多俾左差佬咩

上年聽fund raising個talk
對於大型N豬O
一次賣旗頂盡得100萬
但大型N豬O本身受政府資助係講緊10億8億
捐唔捐其實無咩分別

唔好太睇得起自己

年年果d乜9 歡樂滿東華 慈善星輝仁濟夜
好似搶錢咁搶
d錢都唔知落邊個度

都唔係d 咩新聞

你唔捐，政府會幫你捐

有數字check到你又話一定唔止 你又拎唔到資料出黎

我直接俾錢個受助人唔好？
我捐10蚊，佢拎足10蚊。
俾你既話，其中9蚊直接入你袋

你信報紙啦，唔阻你，當我尻up

咁你講得呢句無撚敵啦 你宜家有啲咩可信得過報紙？你拎到資料出黎我實信你

同埋高層人工係政府資助左 你買唔買旗佢都袋咁多
反而你買旗啲錢會用係啲無資助既服務到 個啲服務既使用者往往係宜家資助服務無兼顧到既

跟政府出糧文職廿年都可以有4萬一個月

琴日見到個中國人賣旗...

例如前排電視成日訪問個啲做廢青宅男既服務就係無政府資助既，因為政府會叫你搵熊社署啲家庭服務
仲有 話直接捐錢比受助人個啲，如果你直接捐你係會捐咁緊好啦，但有啲野未必係錢直接解決到eg 上面提到既宅男，你直接比錢佢叫佢出街 ？又例如天災後可能需要好多器材去重建，呢啲都唔係災民可以直接用錢處理到，呢個時候啲組織（當然唔係個啲大量收入做行政費個啲）就發揮到用途。

講咁多都係唔想大家盲反盲撐，all or nothing 咁極端姐

宜家無啦 你講個啲係舊制

呢d高層同政苦的d一撚樣廢物黎

我真係尻UP 信我

點解無人理我

坐輪椅？佢分分鐘跑得快過你

你緊係9up 啦 ，你咁覆真係好小學雞，愈顯得你無point

香港機構剩係捐東華三院 接受過佢地好多幫助 冇佢地幫我 依家都唔知會變成點

國際機構捐無國界醫生 支持佢地做人道救援 又唔會chur人捐錢
之前捐左2年 後尾離開香港要cut左佢都爽手

Ngo高層既問題 係人既天性 永遠都無辦法避免&十全十美解決

其實不嬲都係咁
你唔係以為你真係幫緊有需要既人掛？

無國界早排有職員叫雞噃

無國界香港街站搵agent搵人捐錢食左一大舊

90%比左班組織開船p 同公司OL 屌閪 , 不過都幫到10%兒童

你點直接俾到受助人, 學777咁直接俾$500乞衣?

正常

其實咪同教會一樣，收入來原奉獻

討論左咁耐咁究竟有咩計郁到ngo先

講明我係指有fund raising果隻

買咩旗呀？買枝好出奇呀？

我打算成立"香港IT狗會",目標改善所有科技界從業員的心理同生理健康,有冇人想做幹事?

On9先街站捐錢
有心捐既 梗係去官網捐 自訂捐款 隨時cut/一次性都得

我覺得人道救援 等同你去其他國家有意外 就算事後收你幾多醫療費都好 緊急個刻都會救左你先(贏國除外）

職員問題 都係個句 人既天性 永遠無辦法同解決

屌 你sure 你冇調轉到兩個數

行行下行 屋企人見到想買做傻仔
即刻當面屌鳩佢地 要捐錢捐俾我唔好
做義工實際

不嬲唔撚做善事
你話我自私都係咁講

自己都顧唔好仲學人做善事
收撚皮啦 我先無咁偽善

做善事唔係唔好
捐錢不如做義工

我見到有社福機構老總無糧出；有間周圍搵sponsor 得三個人，但係做緊全港性既事。
所以買旗捐錢前做好資料搜集都好重要
利申：社福界底層

只會捐錢俾私底下做善事班人
數目分明 有剩既錢賣糖俾小朋友

公益金呢?
行政費好似馬會比哂
捐一蚊用一蚊

直接捐食物啦

如果搞間ngo 係所有開銷都係網頁list out 出黎
再全部職員開銷都另外搵水

有係增加大家信心？

每次有人叫我買枝旗，我就會講句冇興趣，話撚知佢係少女定小童

貪幾千萬果啲都肯漏啲出嚟，叫我呢啲得一份糧的人捐錢，你好唔好意思呀？

高層年薪百萬唔緊要，仲重要係咪真係推動世界和平良好

香港4大就一定係衰:
公益金，保良局，東華，明愛

連國際既近年都出現醜聞，全部都係永續慈善，無一個會主張結束暴政，變成維穩FUNCTION

依家福利咁完善，唔捐都無所謂。
做義工同捐錢要小心比人利用善心。

從來都唔買

資本社會喎你地識點玩財技你地都得

佢去戰區救人 都唔能夠得罪當地軍筏

你估佢去打仗

宣明會職員涉逼災民性服務換取糧食

【本報訊】繼樂施會爆出職員召妓醜聞後，世界宣明會日前被外媒揭發，有職員疑在2010年到受地震重創的海地賑災期間（圖），要求災民提供性服務以換取糧食援助。宣明會發聲明澄清涉事者並非其僱員，但對未能保護受助人深表歉意。

承認有職員貪污

據英國《每日郵報》上周六報道，聯合國世界糧食計劃署於2011年，檢討合作夥伴分配緊急糧食和捐款情況後發表報告，點名批評宣明會的救援項目，揭露有受助人被剝削，涉及欺詐、用人唯親、偽造文件等行為。宣明會其後在2012年亦完成有關調查，有受助人聲稱，被宣明會駐當地的社區領袖要求，以性服務和金錢換取糧食。宣明會在報告中指，涉事領袖並非全職僱員，但承認有職員貪污並操縱受助人名單。

報道刊出後宣明會隨即在網頁發表聲明，否認有職員在海地賑災時迫使倖存者提供性服務，斥報道忽略有關調查重點。發言人重申，涉及性剝削的🇨🇳人員🇨🇳並非世界宣明會的僱員，而是2010至2011年間，參與「以工換酬計劃」（cash for work programme）的🇨🇳人員🇨🇳。他補充，數年前已向英國當局、捐助者、和《每日郵報》主動公開報告資料，對未能妥善保護受助人深表歉意。

宣明會去年曾獲英國政府資助1,700萬鎊（約1.86億港元），英國哈里王子的未婚妻梅根馬克爾（Meghan Markle）曾擔任該會大使，跟隨組織外訪非洲。

綜合報道

每次經過都笑鳩班友幫啲非洲垃圾籌款

無買旗好耐

香港太多親政府奶共嘅所謂「慈善機構」

家陣捐錢只會係ebay或Amazon買野果陣順便捐2-3 美金.......

On9 有啲錢係要比人搵。
你有人脈咩？關係咩

出黎街頭籌旗果班咪又係有人工袋 扮咩呀 佢地有冇拎份糧去捐呀

好心有好報 人類歷史以來最大大話

天收都係大話

壞人晚晚淫亂PARTY, 渣跑車

倫敦金公司老闆, 傳銷公司老闆......etc

從來都唔見有事 拉都係拉班細 仲要告唔入

英皇個班, 開個WECHAT 睇人CAPTION 就知邊個倫敦金先係大哥大

捉親都係下線班浩天金

起訴唔到 低調放人

有個協會專幫窮人老人家維修屋企野
叫Repairy fairy 好似幾好

出街見到啲街站一定正接行過，點sell都唔撚理

其實慈善機構透明度不足，有時想捐下錢都落唔到手
早兩年我都仲會捐下無國界同奧比斯，但係又好難搵到佢地支出果啲資料，搞搞下都唔敢捐

好簡單，有無組織去幫手帶錢俾當地軍閥?資助D義軍?例如庫爾德咁

ngo 透明度0, 都唔知幾多係operational cost

你資助一邊 等如得罪第二邊 仲俾你走入戰區？ 一係捉到俾人槍決

咪只入支持個一邊既勢力範圍，唔通係你會叫D手足入敵對區域?個D係SPECIAL OPS做架深入敵後

支那紅會？

這意味著你不能到大部分地區進行救援工作

中立 是多數 救援團體的方針 救人不論其立場

不進入敵軍範圍係安全問題，這也可以叫不論立場，但我一開始就說不可能中立，要企在正義一方，NGO所述的主題才能決解。

真係當自己大公司CEO咁
又有光環
贏曬

跟本NGO就冇心解決問題, 只係將D問題不斷延續無限放大去CAP水

高層唔過百萬
唔通同你班連登仔一齊逗12k?
8皮一個月ceo少啦

十成十成家都NGO, 住豪宅

BIG ＮＥＷＳ 要廣傳

推薦大家睇下Peter Singer嘅The Most Good You Can Do
入面講有效利他主義，仲會講埋邊啲慈善機構係真係啲錢可以落到有需要嘅人手上

有11 隻ngo 狗

你唔喺街站捐
但無國界醫生請佢地企街咪又係要俾錢
咪又係成本一部份
我嘅原則就係，有請街霸嘅機構全部唔捐

捐食物好過. 至少賣唔番出去

街頭籌款班友月薪萬五六，而且十幾日AL㗎，痴線

你諗下街下擺檔叫人助養個d
一條team 5-6個人
一個鐘當$50
唔好彩1日唔知先搵到幾個人開單

拎請人畢錢黎捐左去仲好

SPCA 可買嗎？
不過見一家大細 就幫佢買下啦

射落海都唔捐...

比錢佢殺動物

好耐冇撚買旗捐錢

其實佢地就好似大陸班乞兒集團咁
捐錢等於助長佢地

每次行過見到都會同fd 講捐錢幫唔到人
但佢地都會捐
漸漸發覺捐錢呢個行為係令自己自我感覺良好
多過真係想幫人
同十一奉獻一樣,俾咗錢就覺得自己會有好運庇蔭

點樣成立一間ngo R捐款？ 有無攻略

最高章係叫人簽個名支持下D小朋友之類，呢招立即篩走晒唔信佢地D人。

有好多次d 助養非洲兒童，弱勢老人既組織走埋黎叫捐款，我直頭同佢講地球太多人啦，應該死咁d ，呢個世界就係咁現實，講咩大愛和平

唔接受一次過低額捐款
要每個月比錢
仲要一個月有30張單
會有bonus去幾日幾夜既旅行套票

利申，好耐以前做過

係咁架啦屌 無咪無囉
有又點？ 講真呀捐唔捐係人地話事 佢哋冇資格咁樣話人囉

傻先會買旗，見到細路老人家更加要黑面話唔買，等佢地知佢地做緊壞事

樂詩會

利申: 以前做NGO
你地以為淨係食街客錢呀?
同事錢都照食呀屌你老母

逢係賣旗/其他濕鳩籌款活動之前都懶撚係大陣仗嘅
每間center/單位呢, 首先就要規定最少要派幾多個同事叫fd/屋企人組隊拎錢出嚟參加籌款活動 無fd/屋企人就搵client
如果賣旗呢, 每個前線同事都要搵定唔撚知幾多個義工拉曬隊出去賣
義工呀屌你老母, 小朋友都要幫手呀, 人地無錢收仲要幫你間野籌期

咁事前呢就成撚日開會又話上年籌撚咗幾錢呀
懶係鼓勵你今年要創新高呀, 即係間接比壓力你
又傾撚曬策略邊度會多錢d呀等等咁樣
NGO呀? 我屌你老母啦

同d牟利機構一撚樣咁run 只係掛名叫NGO

大家要知佢唔係非牟利機構NPO 係非政府機構NGO 唔係慈善機構 唔好搞錯呀

NGO list??

收錢又屌 做義工又屌

連登仔果然 識少少扮袋表 大大聲屌

連登仔好多所謂認知 都係錯既

一竹槓就打哂成全部人最撚叻

上年我八卦樂富有條友著綠色衫，唔記得咩機構，話自己月薪得9000，企成日都sell唔到一個客，諗住唔撈，我話梗係啦，仲要攞人地銀行戶口屈人定期捐款邊個會肯

仲有4日即係8月18號隻傻西就會出動去呃人買旗。

大家記住提高警覺﹐一次旗都唔好買呀!!

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

二 零 一 八 年 七 月 至 九 月 賣 旗 日 公 開 籌 款 許 可 證
分區賣旗日
).pdf

份pdf第35頁﹐學前弱能兒童家長會

責旗目的: 籌款用作一
(1)職員薪酬;及
(2) 機構中心運作費(包括:租金、水電費、電話費、文具影印、
活動費等)。

癲雞賣旗黎幫自己出糧

組織個死人名寫兒童﹐
但賣旗嘅錢唔係幫班細路。

呢班仆街老千真係祝佢地個個成世百病纏身﹐生癌生瘤

你發生過咩事? 同ngo有過節?

btw 經營呢類ngo機構都係做生意咁做 好聽叫幫到人又幫到自己 但比重係高層袋7你得3

我係追擊自閉仔地鐵屈呀伯打人隻癲雞個機構﹐
順便推下呢邊個post。

而家老千多做壞晒NGO個朵。
呀豬呀狗都出黎博出位呃錢。

隻癲雞就係借地鐵件事同個仔有病仔呃錢。

仲有4日即係8月18號隻傻西就會出動去呃人買旗。

大家記住提高警覺﹐一次旗都唔好買呀!!

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

二 零 一 八 年 七 月 至 九 月 賣 旗 日 公 開 籌 款 許 可 證
分區賣旗日
).pdf

份pdf第35頁﹐學前弱能兒童家長會

責旗目的: 籌款用作一
(1)職員薪酬;及
(2) 機構中心運作費(包括:租金、水電費、電話費、文具影印、
活動費等)。

癲雞賣旗黎幫自己出糧

組織個死人名寫兒童﹐
但賣旗嘅錢唔係幫班細路。

呢班仆街老千真係祝佢地個個成世百病纏身﹐生癌生瘤

點樣先搞得大佢

巴打你想搞大d咩?

Unicef唔駛捐啦
巴塞都見到廣告
梁振英又支持
幾壘水

搞黎搞去都係哩度

屌佢老母佢就識走，佢地做企街靠呃人搵皮7一個月

中環坐輪椅個班，準時開工過我，熟口熟面，一開口得2 句，幫下D老人家，幫下D小朋友! 不如幫下D處女，我肯定停低

仲有兩日隻傻西個老千組織就會出動去呃人。

大家記住小心呀﹐提埋自己身邊嘅人小心。

記住8月18號﹐即係星期六千其唔好買任何旗!!

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

lm

仲有1日隻傻西個老千組織就會出動去呃人。

大家記住小心呀﹐提埋自己身邊嘅人小心。

記住8月18號﹐即係星期六千其唔好買任何旗!!

請大家千奇唔好幫 學前弱能兒童 「家長會」買旗。間野自閉童老母地鐵屈阿伯打人個老千女人搞架

讀書果時都有買，出黎做嘢之後基本上冇

想問下明愛呢d做到院長 呢啲叫唔叫ngo嘅高層同月入幾多
識間好撚仆街

現實係你捐100
行政費收足你100呀 on9

95 啦

check 唔到....一個屈尾十話係行政費, 你咬佢食呀

聽日 ”學前弱能兒童 家長會“ 就會出動去呃人買旗﹐

各位記住唔好買呀

所有都呃人，乜柒都唔買

邊個助養我？

講得好o岩呀巴打!!

搞party 呢?

你唔買都籌到幾百萬

把自己睇得那麼高

同傳銷有咩分別

有, 佢打住惠澤社群嘅旗號
仲衰撚過傳銷

正牌乞衣集團

因為所有錢都去晒班友到，間NGO緊係兜著踎

香港仆街特別多

有無其他靠籌款嘅npo爆

就咁推無意思 拎一d出黎做例子
有擺財務地報告上網果d

以前捐過惜食堂同無國界..........

依家間中捐下蘋果日報慈善基金.........想問呢個信唔信得過?係咪真係有比錢人地買標靶藥救命同幫人安葬?有無人爆料?有就連呢一點善行都可以慳九返

無國界去叫雞...

買個麵包比乞衣啦屌.. 經第3者一定有抽水成份

9推不如搵間出黎講 等大家一齊搵料

[url][估機構] 匿名讀者：慈善機構假慈善 涉嫌只准有錢人領養 不准基層愛動物

LIHKG @ Android[/url]
參考哩個貼啦 如果得9推

搵錢生意

9推真係無意思

100% 黑， 唔洗搵， 唔好做好心比人利用

你見篇文勁多例子

推 又有人買旗

Push

院長呢d叫唔叫ngo高層

一直都唔會買

根本D NGO 收收埋埋D錢就冇心解決問題, 只係將問題無限放大引你損錢

台

證據?

咩院先, 唔會攞名去呃錢未唔當係

YES 非洲D人, 捐撚左幾十年都仲係得排骨. D 錢都唔撚知去晒邊

你咁問佢叫佢攞行政費條數出黎一樣

助養非洲兒童又係解決唔到根本問題，有心幫助應該成條村個社區去幫，諗啲長遠既措施去令佢自給自足，而唔係focus一個非洲兒童有幾慘要你捐錢

咁咪就係一味起度up有乜用

自從之前有單新聞講某NGO高層用d錢去叫雞同你災區逼害人之後就沒再損 屌佢老味 旗都唔會買

去買飯票仲實際

助養連囝課落LIHKG+到仲實際

買六合彩捐俾馬會仲實際